第N屆懷念哥哥大會正式開始

90後已經全面進場
00後都唔執輸

利申哥哥fans

最鐘意邊首歌

左右手

有心人

Salute：春夏秋冬，永遠偶像，真正明星！！！

人生路～

人生路